超 細細注 玩下

但求賺餐晏, 中一百幾十, 可以食餐貴tea
賭波本為消閒作樂, 沒有allin沒有傷害
以食到buffet為目標

阿德 -0.5/1
補 主和 主客 博下

細注一齊玩
大注唔好跟